macbook相關疑問

想問下各位巴絲，我最近諗主買macbook作為大學上堂用，遲啲可能需要用來寫program。macbook pro 13inch 256Gb夠唔夠做？同埋應唔應該買apple care?

寫Program實夠
我同事仲用緊11” MacBook Air寫App
256GB夠唔夠視乎你自己
如果唔夠就另外買隻external
唔鍾意去到邊拎住隻external就上512/1TB

咁買唔買apple care好？

跟大學買幾錢先，我果時買iPad 加多500蚊好似，兩年後去加啲錢換部新，唔錯

比原價平$1000

一定要買apple care, apple 機係唔係都話要成套換

買

但其實真係大機會用到佢個service咩?

你MacBook 帶出街唔會跌跌撞撞？
用耐咗個mon 會有烘 會入塵
個鍵盤打唔到的字
舊電池唔耐用
全部apple care 都保喎 有乜理由唔買？

又有道理，唔該曬你

本身鍵盤冇apple care都會免費幫你整
電池要1000個 charge cycle先有得換新
基本上用5年都未必到1000個cycle

樓主你讀咩科先
就算只係寫program 視乎你寫咩，run simulation 都可能要multi core 同gpu acceleration
計我話你應該問下你的師兄需要咩hardware， 而唔係信連登

個人建議加到16gb ram 起
買apple care
唔好買keyboard 毯